{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_005930",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Kaptain-Sunshine/GM0023090467550/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[BEAKER Exclusive] Padding Over Jacket Exclusive - Charcoal"
    },
    "text": "Kaptain Sunshineはおしゃれと実用を兼ね備えたブランドです。 今回製造された商品はFW23 / QM38KP24で、ポリエステルとナイロン混紡の素材で作られています。 この素材はスエード感があり、それがその商品のポイントになります。 詰め物としても使用され、保温性を加えて暖かくスタイリングできます。 ゆったりとしたフィット感で快適に着用でき、どんな服にもよく似合うチャコールカラーが活用度を高めてくれます。 そしてこのベストは、Kaptain Sunshineでのみ購入できるEXCLUSIVEアイテムです。 製品の素材は表地がポリエステル70%とナイロン30%で、詰め物はポリエステル100%で作られています。 洗濯は必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。 薄い色の製品の場合、きれいな溶剤でドライクリーニングをしなければならず、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 また、製品が水に濡れたり汗がたくさんついた時は速やかに洗濯しなければならず、製品は広げて保管しなければなりません。 火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意してください。 最後に、ダウン商品は縫製線から毛が抜けるのは自然な現象なので、はたいて使うべきです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "Kaptain Sunshineです。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "ポリエステルとナイロンの混紡素材です。"
        },
        {
            "question": "このベストの特徴は何ですか？",
            "answer": "スエード感があり、保温性が高く、スタイリングにも使えるポイントです。"
        },
        {
            "question": "このベストはどんなサイズ感ですか？",
            "answer": "ゆったりとしたフィット感で、快適に着用できます。"
        },
        {
            "question": "どんな服にも似合うカラーは何色ですか？",
            "answer": "チャコールカラーです。"
        },
        {
            "question": "このベストはどこで購入できますか？",
            "answer": "Kaptain Sunshineでのみ購入できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどうですか？",
            "answer": "必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "この製品の詰め物は何素材ですか？",
            "answer": "詰め物はポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "製品が水に濡れた場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "速やかに洗濯し、製品を広げて保管してください。"
        },
        {
            "question": "製品を火に近づけても大丈夫ですか？",
            "answer": "火気に近づけると火が燃え移る可能性があるので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "このベストは何サイズありますか？",
            "answer": "サイズについての情報は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "ダウン商品の特徴は何ですか？",
            "answer": "ダウン商品は縫製線から毛が抜けるのは自然な現象なので、はたいて使うべきです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 355
    }
}